Foodpanda 步兵/車手/單車手 (50) 外賣行業已死

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

其他問題
1. 點解我一接單就負鐘？
因為係其他人踼出黎嘅閪單

2. 備注寫無接觸送遞xxxx係咪放門口就走得？
預設黎，如有寫放喺邊請跟住做，無寫請照扲鐘

3. 係咪過一公里就可以叫聽筒轉走？
同事，系統顯示屬步兵送遞距離，請繼續送餐
2.x公里喎，步兵點送？
同事，系統顯示屬步兵送遞距離，請繼續送餐
(有人問過，一百公里公里要送)
(可轉走情況: 跨區)

4. cod 我交左但佢telegram仲未覆我點算？
星期六都未覆你先再問
telegram覆左但錢包未扣咁點？
用番telegram叫cherry扣

5. 分單我係次要，但太少野，我一個送晒佢得唔得？
唔好，如果cod單你點收，你係"主要"先好拎晒

6. 分單我係次要，去到餐廳前一條友送晒點算？
心懷感激地直接拉完成，唔洗報聽筒

7. 報左簡介會要點準備
by 逝去的不回來 巴
著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

8. 耳筒亂咁黎，佢大撚晒？
係，佢係大撚晒，你仲投訴唔到佢
如果我好嬲要屌聽筒？
會取消合約 by 老泥

9. b4無更點好
還裝del app

10. 張單取消有無錢收？
已取餐收半單錢
未取餐毛都無條
有時會唔同但主要係咁

11. 我未到餐聽就扲左提取，去到發現無開咁會點？
停賽

12. 我現在有空有無用?
未完更前會通知你延長，都市傳說最多兩小時，好少會遇到

13. 唔著佢件閪衫，唔用佢個閪袋得唔得
佢件衫唔著無問題
佢個袋唔用有機會被人報串罰停賽，部份地區隊長/餐聽係報串黑點，自己問番該區巴打

14. 遲過佢顯示個時間完成會點？
乜事都無

【出糧篇】(糧期內90%接單率)
逢『單數week』星期三出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街

【COD現金單篇】
逢『每個星期一』會叫你交返『上上星期五～上星期四』COD單
例子： 5月11會email 叫你比5月1至7日的COD
下次幾時交COD自己計日子啦仆街

賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. Telegram(5981 1380) 發送入數記錄

【組別篇】B1-B6
逢『單數week』星期六更新組別，
計分期係『上個單數week星期五～出糧week(單數)星期日 』
例子： week 19既5月8日更新(24/4~7/5)
下次幾時更新自己計日子啦仆街

新仔同我睇曬先開工

閪熊新手問題整合
For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，
以後唔會再答呢度有嘅問題
A) 開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。

2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。

3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。

4.去客到
app個pin係個客自己pin有時會錯，自己對google map穩陣d。

5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。

6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。

B) 錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C) 系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期二下晝4點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

【必踢餐廳】
【持續更新中】

【連鎖店】
南記
譚仔三哥(如果有山賊手羽 恭喜你可以等起碼40分鐘）
沙嗲王（Foodpanda 重點推薦餐廳 間間都閪冧甘多單）
茶木（求其百零蚊單 都要半個鐘）
十二味(呢間屌佢老母仲慢過譚仔）
太興（燒味飯都可以半個鐘 懷疑係即叫即燒）
稻香(呢間正仆街 去到先至慢慢印單 再慢慢寫單 再慢慢炒)
湯加（阿姐吹水多過做嘢）
PHD（佢一定做咗自己客單 再做閪熊單）
Pizza Hut
Shake snack(次次都係去到先印單)
喜茶
NeNe chicken
桂花小幸
敏華

【天水圍區】
櫻花樹下（區內推薦餐廳 日日爆單）
龍華
刀削
漢堡
海南小廚

【紅磡區】
川味香（有手腳俾老闆打）

【荃灣區】
Eurogogo
韓正屋(大銀碼單30 mins up)
The point pizza
cossi
大戶屋
上海popo(熊單好慢，但袋單又好快手)
翠河(茶記黎講算慢)
樓下(做自己單先再派你)
銀龍(同上)
羅麥記
神石燒(如心2期)
點一龍(無客都拖你20分鐘，會漏入單)

【旺角區】
飲茶 YumCha (朗豪坊)
添好運
Bake and grill

【九龍灣區】
35座車仔麵（點解叫三十五座車仔麵 因為要三十五分鐘先有得拎）

【觀塘區】
豪隍點心（主打即叫即蒸 40分鐘起）
韓家（老闆金句 一係等 一係踢單）

【銅鑼灣區】
Mother of pizza

有冇ching見有新code用

冇理由d單突然少左咁多

我估計

一來閪熊每日凌晨會放即日嘅一手更出黎(多左步兵)

二來改左系統 中距離嘅單比埋車手做(因為佢地減左人工)

以往步兵可能經常會接到中距離(1公里頭)嘅單
依家比埋車手做 所以步兵只會接到短距離(800米左右）嘅單 加上放多左更 所以導致突然間步兵單少左勁多

以上係我呢個星期經歷所推測出黎嘅野

其他區ching有冇發覺d單近左？

又係班友屌鬼點解步兵要行成K
求仁得仁囉

唔覺單近左喎 啱啱先行完1.2km
我覺得開左學係主因

仲有外賣自取八折，仲平過堂食
又唔駛估估下外賣仔幾時到
呢排見唔少明顯係放食飯嘅人拎住閪熊袋

ubereat 好似有優惠，如果係我都用左果邊優惠先

依家Uber都冇咩單

譚仔等撚到9縮都未攞到餐

黑名單首位
平時踢開 而家少單到唔敢踢
一小一好過鳩企

但踢左咪扣接單率囉

Foodpanda可唔可以拎7500？

我懷疑佢而家會分年齡派單?
我見到而家有呀推住車仔送熊貓
佢地著哂熊貓衫, 有野食袋
但佢地步行速度慢過正常人
我唔會得佢地會接到遠單

屌佢老母停左個幾鐘冇單出仲等緊痴撚線

佢計有冇自僱人士MPF
冇開AC冇錢

仲有可能係西熊放左太多更出黎攬炒

RAP

點會呀

你應該話轉走
好似係

以前Foodpanda有mpf,但被逼轉左做自僱

頂

好耐冇睇到紙20

天水圍已死，完全無單

成公里不了

我都覺喎,好似比例上少左遠單,單又少左

好過冇單

九樓巴正解

7號轉batch?

係 utr 急降 準備跌第3組

長沙灣無單

好耐冇入過黎
乜依家q&a 咁多野睇既

你跌時人地都會跌

平日6-7都係做義工

app個通知可唔可以息9左佢？成日係到9叫仲要好大聲

新手想問,平日中環午市係邊度等好?

Need Need！Need Need！dodododododododododo......

..........

而家電車分域街糖街來回
一張單都冇

好悶 響未

等咗幾耐？

等咗半個鐘單了

邊區

堅尼地

攪笑，更都有得炒。你唔好咁仆街啦

仲要係觀塘d閪地方

利申做開觀塘

樂湖刀削麵等撚咗40分鐘

新職業 賣更師
一更賣50蚊
另收急放更 $100 咩區都收

呢間閪嘢要到時先整，唔好信app個時間

我睇facebook見班撚樣好勁用bot一次掃哂幾日更

講真，真係等餐多過做
張張單都要等10分鐘以上
個app有啲PK
等咗20分鐘
餐廳一出個餐個刻
個app就會馬上用啲怪鈴聲屌柒你做咩唔按已取餐
但明明就係岩岩先出
正PK。
兩個半鐘得4-5單。少過袋鼠。

係，次次都要等好耐，佢地仲要串過馬撚

炒乜尻 唔得閒番諗住留比連登巴絲都唔得？

幾撚時話收錢
廢時比公海
放比連登巴絲先唔得？

1小1....

怪鈴聲終於有人講，點解d聲咁恐怖

3小5，啲單小撚到。仲有半個鐘收工，返屋企算9數

有時揸緊車真係嚇親。

炒乜 好耐之前已經有留tg 放二手更 畀搶唔到更嘅ching

佪app bug左，無左地圖無聽筒無電話，鋪頭無俾單，地址又要錯，依家on99咁

屌連錢包都無埋

星期日mk一個鐘1800至1900有冇人要

咪撚就係，放更俾巴打就話人賣更
個on9凸朗block得

啲人愈黎愈On9
唔撚放啦
比公海秒冇

好人難做

咁巴你點開工？

聽日唔知，但頭先最後一單先黎bug
我附近幾座逐座問佢有無嗌pizza，問到中為止先收到工

試下重裝app 早排試過無名無地圖
重裝完正常返 但變到無單
btw張單有電話

Close app重開都唔得？

直情重開機都唔得

鋪無俾單

咁搵到未

搵到，第三座中左

bug到on99咁都可以繼續做
你真系牛逼

日本有一個漫畫真叫
天神外賣員

日本定強國

黑雨，外賣師們準備好未，我們要開工了

你好有衝勁咁

剛才想放走TSW午餐時間，成粒鐘都冇人要
心諗還掂都濕，結果攞埋10點至中午的時段，博今日多單吧，最多坐輕鐵

TSW用單車最好做，但好怕中途大雨
起左身粒幾鐘又冇乜雨，1516中

有無人試過唔記得交COD比人封鎖左

我有個fd 交左，照封，因為cod team 唔睇佢tg 入數紙

比人封左幾多日

屌 交左裝成個月都未退$300

退返係咪即係指rooster個錢包嗰度減返?

俾人封到Cod team 睇佢message, 好撚弱智
以後星期一拎更前cod 都唔收要直踩上office

自己個id係邊度睇

更份
左上角三劃
My profile

我法國因爲免運費
有D人突登拆單想熊貓蝕

岩岩拒咗張閪單
頌富接屏欣送天恒
但我步兵

11點上線 拒咗張閪單後就再無單暫時

有冇人入app無啦啦自動登出左 要重新登入

接左張譚仔
特登兜左10分鐘先去餐廳 未入去之前見到冇單釘係塊板到都心知不妙 拿拿聲問下d呀姐
呀姐比部機我睇寫住我張單未分配車手
跟住我重新整理佢部機先即刻彈張單出黎
張單仲要有土匪雞翼 谷鬼氣唔撚等 粒半鐘先有單
仲要咁搞

岩岩有個師兄都等左四十分鐘

頭先都有張淡仔單，我坐左十分鐘先過去攞餐。去撚到都係未有

個apps死左？ 叫唔到外賣

我感覺今日一個鐘一單

個餐係整緊都算 最慘係以為佢整緊
原來單都未入 燥撚到
個呀姐仲要一黎就掟部機出黎同我講未分配車手
點知我向下掃一下refresh就彈出黎

咁攪法無底真係唔撚掂，真係要集體罷工啦

垃圾server

點解呢個禮拜D單咁撚難有
成日都要開左工10~30分鐘先有第一單
仲試過單同單中間隔左個幾

外賣行業水尾都完 已死

一小一

一個鐘1張同u爸有撚分別

個app係咪壞左？
落雨加12點幾 無單⋯⋯

1小0係做乜

中環飯更

戇撚鳩半粒鐘先有單去到話冇仲係度重開機

全城壞機

1半鐘冇單 番屋企算

又死機 星期六齊齊做義工

全港死機

中環表示機已死

又死機

閪熊壞機 回水 回水

屌有張單等左4個字突然間cancel 左

閪熊點賠償番左工果D?

用家想問下emoji關唔關事？
係未姊係單車手送？

屌佢老母垃圾 Server

返得屋企訓晏教

唔關事 多數係步

頭單先黎死機

呢個時候全港熊貓死機
你要有plan B食其他的準備

元朗冚世界死機

死機都算 你老母死機就咪撚派單啦
又要人去暑餐廳
正撚樣

有無清記得上次死ser，外賣仔有無著數

上次收返兩舊水

上次好似會有二百幾蚊補償

有啲咁既事

咁我搵個靚位坐到收工算

3個鐘得60蚊，西熊係咪傻撚左

元朗正常翻

屌 又黎多獲 去到譚仔個呀姐先入緊單
仲要勁多單一齊入 唔知咩事

七張單既錢喎
但死得一陣冇理由咁筍每人派咁多

上次停幾粒鐘加上果陣得一萬人
依次停得一陣 加上依家三萬人黎緊
Feel 到佢會冇表示

起碼都每粒鐘俾返個時薪啦

屌佢老尾轉唔走張單冇人應
我收工啦有野做 直接搭車走人

同事，今天中午由於服務器故障，無法接單，十分抱歉。

嗌完野食先黎整番好

將軍澳仍然死緊 畀間譚仔卡住我

耳筒又死 想拉完成

好撚on9 我收工搭車走撚左 張單仲係到
平時咁撚鐘意彈出黎話人唔係去緊餐廳之後自動轉走
我依家距離間餐廳4公里又冇事

12:20落左單而家仲係準備中
我係咪應該cancel左佢算

好在有人幫我接左下一更

請取消
壞server 餐廳出唔到單去整你個餐

3個鐘2單。。。。。。

晚市無人接手，希望到時整返好

2小0啊
完左更 張單仲卡住左

上次壞機我都係咁張單掛左係我到四個鐘都冇人理。

耳筒都死係咩玩法？

閪熊如果無任何賠償方案

屌等咗20分鐘都無人復

好彩今日冇更

等左成粒鐘冇人覆

今晚仲要直落，希望今晚多單啦

Cs失蹤，死機，仲有咩閪野未撚出嚟

有，屈你踢單

過左成粒鐘終於轉到

搞擅咁的野 今日都無哂心機做

見識過tko 10小0未

個客鳩等左成粒鐘下次仲夠唔夠膽叫

閪熊又冇單做 又唔加單錢 仲要係咁請人 係咪想攬炒

睇下有冇傻仔自己拉完成

Quarry Bay

呢區佢話搞掂
好撚肯定係唔會賠錢

啲discount 成日去到payment 個位會自動無咗

免運費個code用唔到

做乜鳩

呢個星期好忙冇追post
你啲語音輸入好似進步左

得罪外賣仔 無好下場

我屌你老母今日巨多閪單
痴撚線，啲孖單越來越撚戇鳩

佢想人地攪罷工，但得步兵攪無撚用。啲車手不知幾想兵仔罷工

對我哋嚟講好事 拎少咗又多咗單

以前我都係咁，依家如果我地要分單佢地會要求我影相，去證明張單係咪需要分單。

但我見有d三碗米線都分到單，真係睇cs心情

傳說女外賣員客易d分單

唔係 係指客拆單
已經試過兩獲 今朝仲痴線
三連同一餐廳同一個客

電話長期有幾張大單相備用

冇人應機，喺餐廳企左半個鍾頭
半個鍾頭餐廳先接到單。好on9
有兩舊派？

同事，辛苦你祝你工作愉快

幾點更新組別

開工先嚟落雨

聽朝8 ~9 點左右

真系想撳完成算
客人訂左600++嘅嘢

四個鍾頭玩乜
客人又唔取消？

Lunch果攤野點都有$100補水下fa
搞到今日無左最黃金時間 utr低左 又無mood

點解有時我提交唔到更出嚟？
有冇時限

如果個更係開工前半小，咁就無法踼更丶接更。

睇黎場雨有排落

落雨多數拎遮定著雨嬲？
好撚難搞又要拎住又要拎遮又要睇map

Break 陣先

最方便係有雨褸加閪熊可以揹嘅袋 我兩樣都無

我都冇呢家仲要帶埋個口罩，我又帶眼鏡，一落雨就勁難搞，一單送勁耐

今晚落雨，撚熊會唔會有獎金？

想太多

袋就有 熊100%無

所以放break 算

落雨都敵唔到無單的5-6點

Quarry bay

其實熊貓啲cs係邊度啲人? 唔係香港人?

邊有人呢d時間食飯
叫都係叫定晚飯一定叫老撚咁遠

大馬

有無人可以幫幫手接天水圍1845-2045更
唔記得左要報到

一開波接果單係小左閪單
但孖單夾你上k既琴日先做完
仲要上山既屌佢老母
好彩咁岩有小巴順路4蚊搞掂
但送完佢就冇單啦

落雨唔想返 又無人接 可唔可以報到左 按暫停唔做🤣 會有咩後果

同 No Show 無分別

打水戰都冇單真係可以還裝

仲要D單又閪又遠
以後唔撚做

屌佢老味，正仆街

點解個系統咁on9成日話偵測到我送左 煩到癲

係咁接遠單 好想del app屌佢老母
可唔撚可以俾番1,2單近單我做屌CS老母

住獨立屋都想我擔住遮冇咩燈光數四毫子比佢
屌呀

仆街，步兵比遠單。仲要落住雨去

落雨都仲催

一個鐘送得一單，好9野。啲單仲小撚過zeek

外賣師加人工啦

不過係zeek

落雨咪撚做 濕撚晒都係得30

新手借人ac玩，可唔可以唔帶袋去同使唔使帶散紙去找錢

我諗我以後都唔會再落雨返我果區

件外賣仔行左2/3路再拉完成咁即係點

搏大朦 投訴佢啦
投訴成功有1折sorry劵

TST 如無意外3小6

落雨2.5小11單但係成身濕撚晒

可唔可以叫閪熊轉左個鈴聲佢

退左錢，無送到
家陣無得踢單咩？
行左2/3路先黎放棄

落雨真係好多單

Cod單搵唔到個客 Cs取消單 薪金係咪都計一半？

落雨多人棄更

啱啱係天水圍瑞豐樓樓下俾人偷左個餐，笑左

閪熊對於晏晝死機有表示味

冇事發生，大家下次送去天瑞嘅時候小心。

死心啦 唔會有表示
上次賠錢果次好似係單都唔撚識派
今次純粹係餐廳出唔到飛

屌閪熊老母

玩命技能單手拎遮單手踩車
我成日見到啲阿叔阿姐落雨都係咁樣單手拎遮單手踩車

一落雨元朗一定爆單
頭先我3粒鐘做左...

7.5小時14單，等多過做

我右手拎遮，左手拎外賣......

仲要踩埋車

我呢邊都爆但有張孖單佢孖到我去好遠

我都係單手踏 另一隻手拎遮 仲要踏馬路添

敢問閣下駕馭之工具是？

我都係踩馬路
擔遮之餘仲要keep住望周圍啲車

單車一架

cod用行山網上銀行過數得唔得？

轉數快就得

7.5小時 14單x$15=$510（有底）
7.5小時 14單x$30=$420(無底）
差成90蚊

我都試過十點幾整單遲咗成粒鐘嘅元氣叫我送
去到嗰陣閘都拉埋，要我由後門拎餐
啲壽司擺咗響室溫成粒鐘
祝食客好運

唔好意思問一問
正職平時夜晚6點收工
收工兼職4個鐘送餐得唔得？
熊貓有冇得咁樣比人揀時間

放SH更都冇人接，係咪呢排落雨

以前4，50蚊一單(無底)咪仲好搵

有1900更
1.5鐘/2鐘

公海有5xx幾更

我睇得五十幾更

你下畫有更？我得夜晚有，
而家有552更
如果計埋夜晚可能過千

啱啱送完餐，咁大雨，唔知點走好

無底小撚左人做

當然得

無加乘搵鬼做

No show都唔撚做

啲人轉哂做袋？

推

要睇做邊區

住宅區現金單都幾多,帶定三,四百蚊其實都夠,散子啲客通常唔使找或者數定齊頭畀你,不過都帶定少少好

好，thx

四十蚊碎銀 五百蚊散紙夠做
然後就會越做越多錢

等得耐咪踼左唔送囉

天水圍12點有冇人要

好眼訓

好多單咩？

正午更通常一地都係

點解仲未update batch

咁可能no show算 今朝起身有d頭痛

No show算啦 又唔係真係咁等錢洗
何必要淋雨都照做

另外幾間都加錢 熊貓依然固我
NO SHOW

射左波 咁大雨係屋企瞓覺算

起身已經夠鐘開工但仲要keep住行雷落雨
1300完更睇來都係no show

No show會有乜野懲罰?

四連單

可以有咩懲罰
跌分跌grade算唔算懲罰

但對比SH的影響性微不足道

今晚落雨唔想做，我諗個更都無人會接。唯有局住返，一係射波

四連單
三單都係長到乜嘅閪單
嘥氣

幾遠先叫長途單

本身有單譚仔頭單然後二連三連
最後先送返頭單
遲成粒鐘

4km

步兵無長途單 超過1公里 你可以試下轉單
車手4.5km

壞機？

袋仲有冇請人？

有無落雨加成

今晚6-9都放唔出

三哥今日都無乜人等

你唔做大把人做

我琴日7.5先有14

唔知不過我個陣都等左成個月先做到

仆街，落巨雨。仲要得30蚊單正撚熊

下期未必夠分升batch 算唔算影響
唔會跌b5

踢哂d單

廿蚊地獄

中完濠煌中沙爹王
屌

照做。窮撚無計

Kwun Tong

樂觀D諗 起碼teatime中

話時話
仲未出今期分組嘅

第一次做，係唔係要早30分鐘報到？

個bitch仲未轉

應該話早30分鐘開始可以報到

thx，甘送上門使唔使通知下個保安

2.1km屌你老母

叫耳筒轉

三連單第二張嚟，一早攞餐走左，重要啲湯流晒出嚟。個客真係貼錢買難受

又係譚狗，出餐慢撚到

可唔可以同聽筒講唔撚接譚狗單？

有單就感激啦( 曾經3小3

CLS

師兄下世小心啲

sphr準備開波掛機

如果俾現金 冇錢找點算

有冇貼士
$$？

狂講唔好意思， 有時啲客十幾蚊散銀照畀( 真係冇錢找先咁做

轉數快/payme 如果有嘅話

循例講聲囉，佢可能要你登記身份證

公屋，單幢舊樓保安多數眼尾都唔望下你
居屋就個個唔同，有啲要登記有啲唔駛
某啲煩閪私人樓就大閘已經登記一次，
仲要打上樓確認先上得去

旺角一個鐘都冇單

好正常 踏入義工時間

Thanks，成功送左第一單，重到你

個app輕左，拉極都完成唔到

我都係 但我係完全唔響

元朗采葉庭
傻閪屋苑 門口登一次 量體溫
入到去棟樓又登一次

你係無單咋？
我連支援都扲唔到

del app del data再裝先攪掂

條撚樣講話等15分鐘你地等唔等？

掛門口影相同耳筒備案
拉完成
等佢老母

係個餐廳話等15

你無壞

真係15分鐘出到餐都冇所謂嘅
大部分餐廳星期日晚市都有排等

呢樣真

大家步兵都係單車送？

啱啱等咗個餐半個鐘， 好彩送得近

差唔多半個鐘了

某d熱門餐廳半個鐘都未必出到餐
起村熊袋好似係產房外面等個仔出世咁

即刻屌佢老母，外賣仔時間就係金錢

屌都冇用
連自己客都要等
何況冇關係嘅外賣仔

望到廚房成堆餐冇人pack
好有衝動入去幫手pack

其實等超過廿分鐘我就撳提取
跟住打畀個客話我都等咗好耐唔好屌柒我

次次星期日都咁做

好似想落雨

一個鐘前七十幾八十號嘅餐都未出
突然間出一零幾一一幾係做乜鳩

沙嗲定譚仔

謝謝儂

希望你唔係坑口個間
成邨人係出面等緊

冇特登數 今晚認得出嘅步兵最少有廿個

仲未轉batch

師兄好大壓力

屌 取消訂單

呢間做到亂晒大龍

做埋呢張掛到九點了

仲未更新batch睇嚟有機會又遲拎更

搵唔到客就咁掉佢門口 驚俾人投訴（袋）

如果個餐時間超過15分鐘，你可以同cs講轉單。

想問下有冇人知點搵線上客服

啱啱都撞到幾個

落雨大家happy有單

4張1km上單

我屌佢老母搭車去到門口先取消張單再停我更
停完已經夠鐘收工屌痴撚線
都到啦點解唔係叫我問餐廳等幾耐
痴撚線嬲撚到當街係咁爆粗
最撚仆街係搵個電話打去屌都冇
完全冇撚人性當d員工機械人咁

屌！我申請左袋成個月都未撚有消息呀

Cs打嚟催唔洗理？

元朗中親呢間撚屌Buddy Japanese Food必踢

第1次在晚上10點幾,冇乜人都等15分鐘
剛才7點幾等左半粒鐘有多,個個巴打都邊等邊屌...

我係

special hour一定係全世界出哂來架喇

教育路三寶一番魚一泰陽星

羊毛出在羊身上
同一間餐廳熊平過袋一截
你做客你會叫邊間？

坑口孖寶一間nene一間謝謝儂
中親其中一間，就成更可以玩完

我話:吓?唔記得㩒添唔好意思呀，等我一陣撳返，即刻cut佢線

其實只要唔好遲多廿分鐘就唔會打嚟(比佢催過一次

魚一未試過
泰陽星中過晚上10點零，正常冇事

東港城無間出得快 準時都偷笑

呢間野就算我未做過天水圍都聽過呢個名
出晒名等得耐 中左屌三聲

魚一出面果堆人群見到都驚

去撚到餐廳話冇單咁點攪？

啱啱等咗15分鐘先有單，依家一落雨即刻俾左孖單我

拉落去Reload order嗰頁
Load多幾個正常就會出到單

搵CS，不過佢一般會話叫你同餐廳講重開機

屌，又要等。除返開55蚊一個鐘。可能仲要ot

下次記得晚巿見櫻花必踢，再唔係就同cs講，等待時間超過十五分鐘要求轉單。

仲未更新組別

好強既體能

最後一單送返我自單位上一層，知我就收工比張咁既單我

78蚊一個鐘，你係車手？

今日SH抵做！
4小13有同一屋苑

步兵踏車

平時都好似今日咁旺就好喇
SH都單接單無坐低過
平時開工等多過做

咪係

岩岩撚熊打黎我無聽到，點搵返佢地？

undefined搵undefined唔undefined返undefined。undefined需undefined要undefinedaundefinedpundefinedpundefined里undefined面undefined提undefined交undefined問undefined題undefined

其實唔熟果區係咪唔返比較好？

基本要做到睇到地址大概知道行去東南西北會好啲
如果唔係唔駛等餐你都會嘥晒啲時間去搵路

做得多就會知d地方點去最快
我到而家都成日行完先知原來有更好既方法
唔係唸住長做真係最好近自己屋企算
返屋企都近d

瘋狂接單 又做唔切

算少喇
有啲做埋熊袋同自家外賣嘅
積下積下幾十張單痴響度都有

邊間，編號去到200咁癲

做自己區起碼一接到單個腦就有個路線點行
去第二區淨係睇地圖都搞幾分鐘

其實啲個 number 係代表咩 ? 間餐廳今日第幾單 ?
但係有時朝早餐廳啱啱開已經#4x

有啲餐廳明顯一日都未必有幾單但都#2X/#3X
唔知點解

有D 餐廳逐日重計，有D 連住琴日個數，我估都係睇餐廳自己點設定

保溫袋爛咗係咪直接上tst office一換一？謝謝

落雨朝早都冇單

正常 你平日放假都唔會咁早起身啦

今日要番工喎啲人

去到餐廳單都未有
閪熊個system 一定要人等餐
真係好on9

住宅區既人唔洗返工/放假唔會咁早起身
返工區既人好少朝早會叫外賣送上去公司食
通常食埋先返工/自己買外賣上公司食
所以冇單係正常

早餐好極端，要睇運
上星期同區天晴下連續2日返早8至10
第1日7單
第2日等左個半鐘先第1單，結果全更得2單

好彩未試過，反而成日去到有2、3袋未有人攞
但自己嗰份又未出...

咁大雨唔想返 又noshow了

個分組又壞撚咗呀

我都係

仲好 唔洗跌組 仲係2

一落雨就唔想返

準備照開工

好撚少單

見無雨照返 屌都冇單既

重回2組

Bitch2

Batch 1

utr2.43落左2組...下期應該變3組了

Bitch2尾

+1

我呢啲先叫尾

Sh 得三個半鐘B3

下期幾錢 出咗未

落狗屎都冇單

咁都有2 你真係好好彩

第三組頭

外卖师界嘅优才生

串燒妹~
小鋪頭老曬慢慢整

同學仔
幾時可以攞更

1.7 冇得轉走？

咁多cod 既

無

步兵：
長途距離
拎多野
落大水

都冇加錢

真係閪熊

PIN錯就可以轉走

長途距離記得可以轉就轉
去餐廳超過1公里通常可以轉

拎多野兩袋以上記得拆單

落大水可以要求暫停30分鍾唞下

15>5

車手幾區減人工
繁時又由15蚊cut到5蚊
到我地罷工了

罷工地址：尖沙咀漆咸道南37-43號 鐵路大廈701B

出左

步兵好似無乜點變

叫左foodpanda外賣，鑽石山敏華冰廳，仲未送到

a
有。車手繁忙時間少左$10
又話派曬單比步兵

如果有黯然銷魂飯 未計送餐
齋出餐都起碼最少廿分鐘

呢間嘢堂食都要等好耐，之前外賣都等咗半個鐘先出餐

如果步兵送你預一個鐘之後先到

呢間嘢已經比我黑名單

SH車手本嚟$15
難怪琴日SH步兵咁多單
唔通車手集體唔做

呢間野好耐 依家仲要落雨

關sh咩事 呢個繁忙時間係星期一至五11-1

我系好等得嘅客人
我可以等食物一個鍾頭

睇錯左
總之車手會罷工先

車手罷工咪輪到步兵接閪單 車手單

就送到了,感動 你們加油

好似落大雨嗰陣咁
冇車手開工，步兵郁啲就三連四連單，
但全部長到仆街
你話好似袋咁長途加錢
或者好似阿爸咁長途可以搭車都話同你做
兩三公里都係三十雞，不了

已經係啦
我地啲連單咪車手單
都話左閪熊要賺錢就要用步兵取代車手

準備托水托米托撚死

調景嶺彩明（金公館）麻煩加入必踢名單

即整點心等半個鐘以上
職員態度喝狗咁喝

no show有無問題？今晚巨雨唔想返

我番左5個鐘special hours 佢show出黎係1.4

真心 單車點送
佢本身個保溫袋都唔係預送依d

單車都話可以拎去改裝加個籃，步兵托米真係以後頭post貼托米圖嚇下人先啦

冇

不如你貼個shift history黎睇下
好少見sh會計錯咁多

送貨同送外賣兩回事啦

我都好似錯 計咗一日

今期計24同31，你計錯左自己

咁都唔止1.40hours啦

遲左5分鐘已經拎唔齊更

今期係計22/5-4/6喎
正確 冇問題

咁又係，應該1.6先啱

嗰日有無被系統停過？

各位師兄依個幾時先可以揀到個時間等左好耐都無

1919-2100
咪1hr40mins囉

邊度

乜星期六唔計既咩

衹計星期日6-9

明白了 唔該曬ching

Push

有冇真步兵手足上到一組？

哇搞撚錯啊
個客淨係寫咩街又唔寫幾多樓幾多室
我以為係鋪頭
問舖頭班仆街又話有外賣
拎撚咗我個外賣又唔出聲
個客又撚鳩又唔撚識自己落樓下問吓間舖頭有冇拎到
痴撚線

屌你老母仆街冚家剷
住樓上嘅寫地址啦仆街

仆街而家又話我未送拉完成

唔撚係掛

google map 點樣睇返搵過嘅座標
開佢間仆街舖頭名

TP星期六的teatime
我都係番夜晚同星期六日而已

過去記錄睇到上一張單地址

完咗間之後淨係睇到個Number
睇唔到地址嗰啲嘢

你扲一次最新訂單睇下先

車手減繁時錢，唔好以為唔關步兵事

少左車手，步兵劃圈圈的範圍就會越黎越大

到時每兩張就一張超過1km

車手罷工未

你意思係話做緊嘢嗰陣先睇到？
單嘢係尋日

禽日唔得
今日嘅話可以睇到上一單所有資料

退休人士都要入嚟搵食

寧願做保安

仆你個街
依排成日接到搬水 搬汽水可樂零食
仲接到要搬米
屌那星係咁要分單

閪熊體能要求唔低個喎

咪撚係 個牌上堂兩日就有啦
對於退休人士嚟講
日日鳩hea都好過日曬雨淋

間鋪頭五六個人喺度傾偈
幾個廣東話都講唔正
問佢班仆街有冇人叫外賣又話有

下次做呢啲唔講樓層單位嘅單
唔撚比部手機我睇唔撚比佢

你幾時搞㗎，我今朝先搞比咗幾個時間我揀

好地地硬食一個警告仲要送咗個到仆街
又唔係我自己食撚咗

都係朝早

無撚同我up 總之外賣空中翻騰3百6 x五次左右

公司唔改善既話會搞個外賣體操跳水比賽 全部步兵單車手加入做運動員

另外仲有尻毛米線 啫浸奶茶 屁味炒飯

我想問這樣是不是已經預約了簡介會?

係

下星期繁時得返5蚊 搵鬼做

玩還玩 底線係咪撚加料
個客又冇玩尻你

係咪要keep住refresh呢版？

登記完，無得揀

樓上上都幾無guts
比著我就唔溝唔浸了，咁好心機咩
直接倒屎水落去
又或者還掂係玩，溝d老鼠藥同哥士的落去
玩大佢，玩到熊貓執笠😂👍🏻

好彩收錢果時數一數 又俾少$5

on9 app屈我無接單停我30分鐘

靜到

今朝我較靜音 miss左5張
彈左5次 YOU HAVE A NEW DELIVERY
不過淨係彈左2個警告出黎話我miss單

連HKTVMALL 嗰範都做埋
仲要減車手人工

遲下淨係得返步兵

我連miss 單同new delivery個nortice都無

遲下有8公斤米！

三連 d單好似角球咁 一係冰到仆街 一係就係咁連

5小14 今日終於正常返

搶完

現有單數

終於有一手更拎

重回2組既感覺真好

真

我早排上2今次又跌返

今日去到個客到 佢比cod我 我以為係cod單
走左睇返先知係卡單 食左100幾蚊

實查到 如果個客投訴即刻炒得

我做唔出，試過有幾次客比$我，我都話已付款，不過都照塞$10-$20比我

点解我一直3组

係味冇返SH

點先做到2小8咁撚勁
我平均得兩粒/h
今日lunch勁好彩係咁接近單又唔洗等
都係得3小9仲要早左打卡兼超左半粒鐘時先送完
你踩單車/車手？

因為你唔識打繁體字

想問佢rider support 入面工單係咪唔會覆？send左幾日仲係正在處理

工單？！你講緊ticket?
ticket會有人覆的

岩岩新手上路 upload埋文件
通常每日幾點更新預約說明會 上office搞
仲諗著快搞快開始做添

SH不嬲都有返齊。
應該系成日暫停嘅更份有些影響。
有時落水會暫停，
同試過被話未到餐廳比系統暫停。

有時行路唔想打字
唔通系統有耳仔

我都試過被拖幾日
佢哋唔知系唔系選擇性回復

琴晚返1845-2045得2單
頭先返2100-2300諗住做義工最後做左6單
今日總共6小19
打算買部車 行到仆晒街

唔好玩。。。。步兵點托米&拎啤酒。。。。命都比埋佢

睇返信用卡月結單 印撚滿哂foodpanda

ubereats 有冇得睇客pin?

拎左餐先有

一直都有人托米 但我未托過
紅酒我都拎過

電單車車手 一個月搵到幾錢?

申請左Panda同袋鼠

剛才表左張大大地一袋, 天一送天祐,一接見負左半粒鐘,相信有巴絲嫌棄踢走,個客竟識得問咩事,而且從問題中佢應該估到原因

叫嗰個自己都係熊貓咪知囉

我有諗過,但如果我係外賣仔叫外賣,會盡量揀唔太遠的餐廳減少瀨野機會

Pizza 壽司 同 pack得唔好多餐廳盡量叫近
但好多人認為難得叫外賣 有咁遠叫咁遠唔好蝕底

做過外賣集已經唔會想叫外賣寧願自己落樓買

歷史黎講
步兵最高紀錄 1日送左幾多單

19..

怪唔得咁多人做元朗

Cls 我荃灣都係14單

半個鐘得一單，屌

預約12:45拎
12:15已經擺咗出嚟

半個鐘1單好撚正常
你屌啲乜

Need need

三哥卡住左20張單
起碼一個鐘啦

一小二我還神啦

好靜

孖單送對面大廈

我係foodpanda既客， 曾經成日叫外賣， 當我知道大家會加料， 我冇再叫過foodpanda

講真， 我遇過送外賣既人， 都好有禮貌， 我亦都唔該前， 唔該後， 我都好有禮貌， 亦都會俾小費

我係連登仔， 我都好遲先知道， 手足會加料， 講真我好傷心， 問d人點解要加料， 最後只被屈做打手

遇過既南亞人同香港人， 都做得好好， 未試過遇到冇品既人

但既然有人會加料， 我真心唔敢再叫foodpanda, 好唔方便

雖然我唔會再叫， 即是你地攪乜， 都影響唔到我， 但仍然替好多”好客人”不值， 你要攪， 咪攪間公司囉， 個客點知你地減咗人工， 有小朋友或者老人家， 食咗落肚， 肚痛肚柯， 你於心何忍? 大家冇仇冇怨， 點解要d無辜既人受呢？

唔係你食落肚， 你緊係講得輕鬆， 但d客究竟做錯乜? 要俾你整蠱?

如果對公司不滿， 可以針對返公司嗎？

有冇證據？

咁撚小單，今晚真係唔7做

你回緊嗰個連簡介會都未上
你聽佢9up

連登好多foodpanda post都有人講到明， 會加料， 好言相勸， 最後結論都係堅持加料

言談間， 我冇屌過任何送外賣既人， 亦都講到明好感激佢地送外賣， 係幫咗我一個好大既忙， 但最後， 總有人堅持， 加料冇罪， 所以我冇再叫過foodpanda了

根本話加料嗰班十個有九個都生面口
未響外賣仔post出現過嘅
真係做嗰班做多幾單好過啦
得鬼閒加料咩

但我已經冇信心再叫外賣， 呢個post都有人堅持要加料， 你叫連登仔既我， 點夠膽落單

但冇咗foopdanda真係好唔方便

點解唔屌間公司， 關個客咩事?

其實大家做正當職業， 養活自己， 係好值得尊敬， 只係有害群之馬， 遲早客人越來越少， 大家就更難搵食

做緊嗰班話唔會加你唔信
信班根本唔係外賣仔嘅9upper
幫你唔到架喎

外賣仔根本冇誘因要加料
嫌錢少直頭唔做，想趕客嘅請地下食就得
特登搵位哩埋加料？快啲送完做多單好過啦

我只係由第24頁開始睇起， 個心嚇到離一離

cap張圖表黎睇下

上面嗰個未響外賣仔post出現過
下面嗰個簡介會都未報

做緊嗰班話唔會加你唔信
信班根本唔係外賣仔嘅9upper

d人就係唔信

你見到尋日張曱甴凍檸茶有咩感受？
以後會唔會叫凍檸茶/凍飲？

你硬要信d 9upper無人阻你
呢度話會加料嘅來來去去都係嗰三四個on9仔講加料，有咩出去開post直接搵佢地
既然你又唔會再嗌，又影響唔到你，咁你就死番出唔好喺度廢up
block得

今日靜過琴日咁多

咁你咪唔好叫 好希罕你嗰一單咩
有人同你講左加料嗰啲係鳩 up 你又唔信，又話冇左 foodpanda 好唔方便 咁你想點 ? 請個工人買囉

講真有幾多個外賣仔會當依個係長遠嘅職業呀，大部分人都係依排學生唔洗返學/失業想搵下快錢先會做依啲閪工一排嘅姐

當每個人都可以開post講
大把5毛其他公司打手pr係咁圍爐討論
一張（唔小心倒瀉野嘅）圖或者講幾句點加料就嚇到你地班人唔用

到現實真係落地做嗰班又係咪真係同一班人呢？
做外賣仔真係辛苦工嚟！
快快手送完做第單好過啦！

最後都係
上連登勿認真
完

uber點還cod?

係，今日4點

我知好多人都冇問題， 我亦都冇諗過入步兵車手post

但落單前上網睇下有咩優惠code係好正常， 因為長期有人講會加料， 我先會長期見到

到今時今日， 我都會想貪方便， 想叫fp, 上黎睇下大家近況， 每次都見到加料留言， 我又再一次唔敢落單

到底有幾多人， 因為害群之馬既言論， 而唔敢落單?

解決提出問題既人， 就等於解決咗問題? 咁同中國政府有乜分別?

到底係講加料既人有問題? 定睇到既客人有問題呢？

鬼唔知上連登勿認真咩， 但要我要食落肚……唉……

咁你又認真咁睇加料？

根本冇人咁做

b3又頭尾更

究竟你係唔係有閱讀障礙 ?

見你打咁長先有心覆吓你
我而家就真係後悔覆你留言 浪費我時間

原來你隻眼淨係見到上連登勿認真

扮傻嘅人點屌都無用

第6組唔係星期二4點攞更咩？我入到去無更攞

係 下星期二請早

係咪要準時4點先攞到，過左就無？

叫人點答驚hurt親你
你都係執二手更算啦

講事實又唔鍾意 想點

咁係咪要準時4點禁電話先有姐

前面b1b2一早搶晒啦 一手更無你份 依家講緊搵方法捕人放返出嚟啲更

寫明4點拎更 你話呢

會自動係你份糧到扣
如果唔夠扣 uber會通知你 到時要碌返卡畀佢

4.5km以上
係糧單先會睇到

唔該巴打

幾千人爭 遲一秒都冇
第一組都拎唔齊啊
第三/六組
每日努力refresh 都執得返午晚兩更既

Bitch 3 wait eat second hand shit

車手做到一小二以上嘛?

佢未通知我但又block鳩咗我

我冇閱讀障礙， 但我想叫外賣， 係個post入面， 仲係見到加料， 你有冇諗過個客， 過唔過到自己心理關口， 去落order? 我只係講出是實， 可能是實就係難聽過粗口

問題係， d害群之馬既留言， 令到一班正正經經做野搵食既朋友受到影響， 你地冇視日日講加料既人， 反而接受唔到客人心聲， 無言囉

自己落街買

你唔屌d話加料既人， 走去block咗我又點呢？

d客見到會唔敢落單係是實， 大佬， 食落肚， 點可以唔驚

我講是實， 你要我講冇影響你會開心d?

不過呢個唔係是實囉， d人係咁講加料， 係有影響囉

咁點解你地冇視日日話加料已人? 好似冇事發生過咁

師兄你想了解呢個行業
不如你自己親身入黎做2-3日
好似理科的人要做實驗一樣

你宜家咁講就等於你開間酒樓
上傳一張有個廚師係廚房，喺餸上面捽手的相一樣
之後我話個你個廚師加料

我唔係想了解， 我只係想話俾你地知， 班自以為好好笑既人， 係幾咁影響你地努力既付出

咁耐以黎， 有幾多人話加料會俾人屌? 只會走黎屌我

有冇車手用單車送？

好撚煩，你入來同我地講有咩用啫
行行都有啲害群之馬
我就好老實同你講我唔會咁得閒幫人加料既
我相信大部分人都係
你唔好彩遇著條仆街，然後走來同我地講，大佬你想我地點樣幫你？

個問題就係， 如果不斷有人上傳廚師負面相片， 仲有人敢去個間酒樓食飯咩？

d自以為好笑既人， 就係每日係度嚇d客人

無單呀屌

咁我見到某幾個人不斷話加料加料加料， 我屌佢地得唔得先?

害群之馬?

問題係把嘴生係人地度
而且呢度係連登 不嬲講野都唔洗負責任
無人追究 甚至根本唔知佢係咩人
佢係前外賣員離開左之後唔想其他人賺錢
都得架 好多野我地控制唔到 唔係無視
甚至如果我地越緊張 佢就越興奮
而且我地唔理亦係覺得上得連登就應該有自判能力
即係fc 好多好明顯係假 但好多人只係睇10秒就信左
我都無辦法 新聞自由就係咁

你可以屌佢地，但你就好似屌埋我地咁

網上捉鬼有用嗎?
我地呢個post 十幾個活躍外賣仔都唔會加料
唔知畀唔畀到信心你用foodpanda

個冷氣軍師死開啦 打咁撚大段野搞到唔想追po

近依個月間唔時就有客入嚟講一大篇野
話咩好驚驚話驚俾外賣仔加料

真係得啖笑
當笑話咁睇

遇到廚師去完廁所唔洗手嘅機會一定大過外賣仔加料
又唔見佢哋驚

依個真
有幾多師傅食住口煙炒餸 打乞嚏
一路炒一路唱返首飲歌
炒完餸又去個小解返嚟又係用返對手醃肉真係成日（後巷）見

剛剛update 左roadrunner app之後login唔返，發生咩事？？

一樣 中伏了

有無email或者電話可以搵technical support

唔可以裝返舊版本

Thanks
Install舊版無事了

張單分左係咪都係30蚊一單？

記得要多啲分單

依家咁撚小單仲要冇底，啲更都係報返自己屋企果頭算。費是車錢都搵唔返

你舊制員工？

依家全部都無底喎

屌你個閪app又唔響 搞到miss單

係
不過會變成2個人袋$30
多啲分單

都唔記得Panda cut左舊制未
啲老屎忽好少入黎

已你老味 唔識中文？有無人加關我咩事 我無咪得

旺角開始靜

屌你個冷氣軍師真係人如其名
係度講有撚用咩
呢度個個人都日日左跑右跑快為左搵嗰30蚊
上面話加料個幾條友仲未入職

你覺得個餐加左料，你咪投訴cs，投訴餐廳，再唔係報食環，報警，從此之後唔食街外食物
學上面話齋，大把廚師去完廁所唔洗手/一路煮一路食煙大有人在，你見到唔該你影相再放上黎公審

全港幾萬個步兵，就算換轉返正職，同一間公司都唔知對方名同staff no啦

屌你老味作為一條毒撚要入旺中攞餐 係幾咁難嘅事

仲有冇人更新左login 唔到

炆完屎隻手未洗乾淨就出去斬燒味都唔出奇

未cut

想問下點樣裝返舊版?

Google search foodpanda roadrunner

唔該曬

街上見過有巴打用可摺到好薄的熊保溫袋,想問問有冇方法可以換

現時用緊圖中的款式

另外今日勁熱勁曬,番了1小得1
可能雨後見光,大家出番街食

次次啲岩心水更都係當日或者前一日先彈出黎。好心啲撚樣早啲放出黎啦

果隻係上年年頭啲舊制先有，out stock咗好耐

師兄們
想問下鰂魚涌係咪唔好做？
見成日都有

Roadrunner app 又 login 唔到
有無巴打咁既情況

冇單

Tsw仲未有單

越做越少單 好彩仲有份full time 唔係都唔知點食飯

咁我死心啦

裝番舊版

土瓜灣係咪無乜單？

對，目前定位出現少許問題，相關部門正在處理中了

gps有問題？

係咁彈依位出黎。依家一張單都無

一開機就有單， 點知係車手距離

ALC成個鐘一單都無，咩事

做過兩日麻麻
試過由太古行到北角

依家太多人做
又少左人叫野食

平時2小都有3-4單，今日咁既情況係第一次

外賣行業其實玩完
出面搵份pt都唔使日曬雨淋

咁既時勢有咩都做住先啦

平時2小2

無單係咁 尋日第一單都係行1km去拎餐

我都差唔多，最少都兩小兩單，今日超過一小竟然一單都冇

有無ALC巴打今日有更？
我個野係咪壞左？

屌 去到門口,門鐘壞又唔聽電話,搞到係門口等左差唔多10分鐘,耳筒打比佢先肯聽,搞到冇左張排單
2.45小3 如果唔係咁樣搞有4

差唔多返晒工開晒學
住宅區基本上平日日頭冇得做

灣仔都冇單

係
依家見到好多學生去餐廳食嘢

2個鐘得一單，真係唔做好過做

第二度睇到
係咪要叫耳筒同個客講一個月後先到

閪熊好嘢

details?

係啊

計距離單錢

姐係本身餐廳去b客本身遠會收多啲 但佢計客到客咪變相距離短左減左錢但送遠左？

個風話幾時改制？
又學袋鼠啲閪野
袋而家孖單三十幾蚊送兩張

本來話6月開始改，
點知撞正袋鼠出事
所以6月嗰期單錢遲咗出當冇事發生

咁就仆街啦，佢計直徑

爬山都得廿蚊

今日兩小0單咩事

我2h 345蚊一個鐘，車錢都要成6蚊

2.45小4 , 但去攞臨尾張單時單車爆左軩, 結果送完等左15分鐘先拉完單

又好似係

其實同人夾單係咪真係快啲?

算啦巴打，我今日食白果

咩意思？

12點到依家得5張單

已放棄

係更期offline會點？會唔會扣接單率？

屌你老母carman Lam
Tsw玩單名單

都係$30

好近，但中左伏
第一次打去有人聽
去到發現假地址 無人聽無人拎

呢啲仆街嚟 一早唔通大家好做啦

我見有人聽，到咗樓下所以禁完成中哂伏
搞咗勁耐
Cs又停30分鐘又剩 硬食咗100cod

你cod就唔好提早拉完成啦

一念之差
由有錢收有餐食
變成要停機兼倒貼

搵個冷氣地方準備1小0先

已經1小0了

中午4小4，咁落去utr變1.5，又可以落番3組

個個都跌 唔怕
一好天又無人叫外賣了
一係等落雨/超熱
今星期六應該會熱到仆街

今期UTR1.5但係2組

希望我下期no show 3更+utr1.5都有2組

唯有望真係全世界utr都插水

6.5h 8

係譚仔等左好耐 叫cs轉走張單 計唔計一次reject單？

耳筒轉走唔算
自己㩒拒絕/miss單先算

輕鬆1.5

好悶 尋晚有條友R水吹
今日又靜又無水吹

今晚咩環境

1.5小2，全日多單呢個鐘

有pandamart的地區會否較多單

又接到送愉景

6點3到而家 1單

唔想做

我都係 6點到而家得1單 少單到以為自己電話壞左miss左好多單

後悔已經太遲了

連啲食焦都睇我地唔起，得30蚊一單

有啲豪宅食蕉當咗自己係住響度串柒柒
但咪又係一個鐘搵幾十

COD都敢早拉好彩係$100，如果係幾百一千個啲你就大撚獲

戇鳩我行左一段路到間鋪佢先響
我話個系統戇鳩，個老細話打過去屌
閪熊話咁樣可以確保食物質素
屌佢老母剩係識阻鳩住我地做野
遲出餐哂我地時間就係確保食物質素
孖單拎住人地個餐等多間再行個大運又可以保持食物質素？

咁當然睇餸食飯

Chai Yue Kee食屎啦 明明過距離都唔轉 換咗個同事就爽手幫我轉走咗

有啲遲咗成個鐘嘅單都仲彈俾外賣仔去送
何來質素

依家只係做晚屎算，日頭30蚊一個鐘唔撚做啦。又曬又熱

無單到APM金記送去麗城最篤篤果座都接左

一開門，個客著哂保護衣戴哂膠手套去接我個餐
我再望下自己係咪真係成身病毒

Btw 做左咁耐 麗城差唔多無人俾tips咁濟 cls

Load咗一陣
差啲get錯咗你係送去荃灣嗰個麗城

俾我即刻請地下食
攬炒好過

做地盤仲多過你

依啲真係要+料

你係車手？

佢上個poat答過你
步兵黎

做邊區有咁多單？

而家個市係咪真係咁差，30蚊咁多人做，我舊制utr2.45都跌落2組而家真係好痴線

男女老幼 學生退休人士咩都去做
佢地都唔係要搵食 只係得閒做到
2小2同2小6都會去做

我見有人影相俾步兵踩單車送。唔知佢地係咪夾單

最快一定係一個人一張單
餐廳直接去住宅

有無ALC巴打講吓今日咩情況？

下個星期好少更，今日又0單，究竟發生咩事

做Aberdeen

做咩個個都話冇單 而家3小都keep到8-9張單

Foodpanda!

睇地區啦 你估到到咁多單咩

做開香港仔 都係收晒皮 睇嚟要轉戰灣仔銅鑼灣

你講你邊區 我去你度做

fuckpanda!

Ahhh...foodpanda

Ahhh....foodpanda wewe

其實長期有人放更嗰堆地區都多單
銅地，中環呢啲，你唔嫌辛苦就得

等餐多過送

有啲區餐都冇得你等

而家緊係無單啦貴到閪咁

上年就爽 開左幾張太空卡 叫熊貓仲抵過自己落買街

真係日日叫

而家無左滿減優惠 運費又唔平 搵鬼食咩

外賣自取 8折 vs 送上門 x1.3~4倍價錢

Need need,need need

唔知算唔算 Old News
想問送櫃係咩玩法

拆單
一人搬個櫃桶

做埋送貨個份都係得$30

其實有唔少餐廳markup個價同堂食一樣 我都打個凸

放聽日天水圍晏晝至夜晚，有興趣留tg

做返晚班好爽。就算冇單都唔會熱。

今日好多假pin
點解人客咁中意呃運費

練大只嘅機會嚟了。

我試過分單12支1L水嘅單
(價錢HKD100)
西熊真系做義工

你講自家倉既 唔係

講得好紙20！

都系一樣。
pandamart好廢噶,如果人客攞消需要還返去。
之不過通常online比錢單可以掛門口

轉單要快。

巴打香港仔都無單咁大鑊？

你試過幾多次拎返倉？

晚市都仲有d 午市下午茶真係收皮

根據記錄，你尚有兩件裝備未歸還，請帶同所有本公司的裝備到我們的尖沙咀辦公室，歸還裝備後，你應於最接近的自僱人士付款日(服務周期完結後的星期三) 收到退還予你的裝備按金。

屌佢老味。。上個月解約咪拎撚埋上去又扮收唔到

定佢地又袋鼠、又熊貓? 一次兩張，所以要分俾步兵? 步兵一次三張同一地點都幾爽。

唔出奇㗎 有人係集團式經營有gp
去開嗰邊咪送埋囉 否則雙開一東一西好煩

見過人咁做
佢本身拎兩袋同屋苑
登記緊時打比佢FD問幫佢送了未

一次。因為保安唔畀上去。
人客有買酒。

我果區都有一堆人咁做

pandamart好廢噶,如果人客攞消需要還返去。>>應該又係因為你的語音所以唔明你成句

無code撚有人叫咩
求code

冇事。總之唔好送pandamart就對了
又重又麻煩，送埋啲1L礦泉水/米/包裝水
我試過幫客人送酒，搵唔到客人結果將嘢送返去pandamart

希望今晚有單啦

In Quarry bay we trust

想問要改交通工具可唔可以去尖沙咀office改?之前send左幾個ticket要求更改都唔覆

Cwb wan chai walker 今個星期都好靜下

我尋日下午茶更得2單

搞成粒鐘得$15搵份兼職做仲好啦叔叔

星期日唔荒好天
放晒其他更淨係留番SH睇吓點

唔知果日會點

D太陽好毒

來梗兩日肯定好撚翳焗
今日反而唔算焗

我申請左成兩個星期點解仲係寫冇曬預約會

但係都無單

早餐勉強1小1, 之後做到中午1點收工，後尾發力，最後5小10，叫做收貨

近排一係就冇更，有更就冇單

谂住如果跌到B4就直接還裝算
B3有得做嘅

孖單，要我係頌富譚仔拎完之後叫我去天端譚仔到拎

明天早上去foodpanda office登記拿裝備，就可以等攞更開工

三哥同非三哥？

佢哋都係譚仔三哥，但係要我去兩間唔同位嘅三哥到拎完先可以再送

歡迎加入熊貓義工行列

等多過做，welcome

講咗星期六日會大雨 都未有人放更

我本身有正職，放假先做體驗一下

慣左no show

SH的比重高過shift咁多
影響唔大，我果區的人的單又密D

打死不放sphr，唔係又番去b3

冇錯，除非B2開始拎唔到更

想問下拎左個袋拆左出黎有塊板其實放係個袋邊個位或者點放

將成個袋放喺屋企
完成

求下快D響一單
好悶

有

痴撚線今朝有個客冇地址個定位又空地
打電話幾次冇人聽耳筒叫我試試繼續搵
前後搞左大半個鐘先送完
夜晚做完1單等左成粒鐘都冇
跟住有一單寫住16分鐘

呢啲情況正常都幫你取消單，臭得閒同佢搵咩

我試過同耳筒講搵唔到個客
2分鐘幫我cancel張單 勁快

一接就16分鐘成日都有
以前會轉單
但最近無單 接左當涼冷氣算

轉左又唔知幾耐先有下單，有又唔知幾遠，去到又唔知仲洗唔洗等，不如而家等下算

呢個時勢係

屌你老味一打卡嚟兩張旺角去深水埗
on9寧願義工都唔撚做

屌佢老母 兩個壽司拼盤等到岩先拎到

屌你老尾依家免運費仲有人用假pin
Set到勁近 等左15分鐘拎到餐先知成1.5km
好彩耳筒幫我轉走 住私人樓都咁鳩

應該放條友出黎，唔好比其他同事中伏

屌佢老尾一入foodpanda 個app 已經大大隻字寫住有免運費code 又睇唔到
慳10蚊比假pin 痴撚線

免運費都冇人叫

突然靜晒

少單到三個鐘三單

之前set開假地址
懶得改番

會唔會覺得好晒時間？

會

唔做飯都冇撚錢食

中午下午茶 6小6 夜晚3小7 返夜晚算

3小6 本身應該有3小8
比假pin撚玩

Sad but true

鬼叫自己搵唔到工咩

三十幾度係到等單真係辛鳩苦

住紅圈個班人好鍾意叫荷里活廣場外賣
Set到勁近荷里活 然後備註打真地址
我做咁耐試過3次假pin 3次都係紅圈班人
初頭以為係住入面叫唔到外賣先要做假pin撚 點知原來係叫到
不過要20蚊運費 假pin就5蚊
為左慳15蚊運費可以去到幾盡

如果真pin, 係步定車手去

步兵孖單forsure

車手 我做咁耐都冇試過步兵去斧山

I see 即係0.75小2

但岩岩撳google係1km左右

凸朗普通人

咁都好啲 閪熊唯一良心係會set 步兵禁區

係咩我真係唔知
我試過兩次要上山送醫院跟住半天吊焗住行返出去

係1km左右
不過我2月中做到依家都冇試過送入去
講真如果個客係真地址我都會照送
不過係假pin我條氣唔順 唔會送

屌3+2.45得8單

應該係有
有三個屋苑係山上邊
我袋成日接到 但熊未曾接過

想問下而家步兵一張單係咪計30$ 唔理遠近？

屌你老母閪熊

得幾個區有35其他全30

幾個區包唔包灣仔銅鑼灣？

屌你老母臭閪閪熊行撚到一半話得唔係行緊去 轉撚走我張單再停賽
今次堅嬲

唔包

咁撚痴線

好撚左鋪頭都係你到左先開始整

係
要你個人去到餐廳報到佢先開始

未必關佢哋事
係部爛閪機

唔係，真係有餐廳要你個人到左話比佢地知先會整餐

3h 5,比多張黎得唔得呀

番呢份閪工真係好浪費時間又冇得係屋企得單 係條街度on99唔知做咩

餐廳名可唔可以改做中文名顯示？有d餐廳英文名真係估你唔到 搵餐廳搵到傻

例如九龍灣唔會上樂華
將軍澳唔會上翠林
觀塘唔會上曉麗苑

見過袋派張淘大去四順嘅單俾步兵

假pin有冇得同cs講？講左會點？

叫你繼續去客人指定的地點送餐
唔送就叫你拎番餐廳停你30分鐘

睇下遠唔遠,太遠好似會取消,
如果唔係太遠既話 好人耳筒會幫你轉
或者遇到閪耳筒會逼你送,唔送就停30分鐘

咁都得？如果佢pin土瓜灣，但叫我送去觀塘咁點攪？

真呀 袋鼠成日要上山

個組越高係咪會比多啲單你？點係1至6組都係一9樣咁派？

建議你直接睇餐廳地址
有d餐廳中英名可以完全兩個名
或者英文名同其他餐廳撞名

乜原來宜家變到仲閪 都仲咁多人做

一個acc 2個地方同時上線會點?
屋企人係屋企幫我掃mon接單 我出去做

我會開foodpanda個app照打個英文名落去就搵到

是啊, 搭lift時漏過幾次

送完之後幾大都落咗樓先拉完成